共你飛會唔會有d文宣postcard 派俾旅客？

旅客未必停低了解，但有免費postcard , 可能都會拎返去睇下，分分鐘會寄埋出去